A0 女揮手區 （14）

咁快14

繼續揮手

小妹留個名先

記錯日期？

我都係拖延症末期，但絕對唔會比自己遲交野
遲交咗仲煩

有呀但唔多
但做野個時始終大家付責既野唔同
好少交流傾計，係後尾番耐左認得先開始傾幾句
但個時已經完
但後尾係公司有撞過既，本身淆底都冇諗住聊佢
但我見佢陣好似望左我幾次先聊
仲有次撞到但大家d同事係付近所以都冇講野
但佢反而主動同我打招呼
其實如果唔係咁，我都唔會想keep聯絡

Sorry for1999

咁你唔是末期了

正常工作交流過既都會打招呼

勁快做完 得閒就check兩check, 睇下可以點改得更好

好positive

繼續留名

都係既，但其實個日本身個日撞過幾次
但因為大家身邊都有同事係到
可能怕尷尬，大家都冇講野
係黎尾我自己行過，見同佢同同事放工
佢冇啦啦同我講bye
毒撚係多ff架啦

想問絲打，假設你哋同認識嘅人，例如係朋友，鍾意咗同一個男仔，你會喺咩情況底下會爭個男仔or唔爭個男仔呢？

例如同個朋友好FD，唔爭，讓佢去馬先，佢唔得你先上。
or 幾大都爭咗先啦，(突然)同佢唔係好FD架咋
something like that

a09應該唔會同人爭仔架喎
如果依個case九成九會讓畀朋友算

我今年20啦仲係A0

吓 有無咁啱啊

樣柒唔得嘅

好出奇咩？
以前學校都成日見兩個女同學爭一個男同學喎

係咪你太摺咋

我食花生多 呢啲通常係八婆先會真係爭到咁出面

好多因素 性格係其中一個啦

咁你.....

都啱嘅，不過就算未遇過，我都想知大家如果真係有咁嘅情況，大家會點諗點做啫。

其實個決定權都唔係我地到，都係睇個男仔點揀啫

好難諗喎 No comment

我不嬲都認我係又柒又西面㗎啦

咁如果個男仔又冇表態，照樣同你、你fd一齊3人行做朋友咁
兩個女仔知對方心意，唔會私下有咩講咩？

我都係問下啫

我好有問題架😈😈😈

做乜又蝦我

表面FD?

笑咩啊笑 你個偽毒ladyboy

真心FD，但未FD到好姊妹程度
我只係想知道A0女對有FD同自己一樣鍾意同一個男仔，會點做啫
三角戀睇戲睇得多啦
但「A0女」嘅三角戀又有冇唔同呢？

2個女同時放棄個男仔

呢個結局正呀

不要再說了
我覺得自己是零
仲衰過阿源
我連同人打招呼都唔敢
可唔可以殺左我

ching好波
等個男仔仲以為自己可以起雙飛

當你咁諗嘅時候，你個FD就會瞞住你偷偷進擊

結果佢就出pool，你就繼續做A09

夜晚睇到佢地IG合照, 將埋藏係深處既魔鬼激發出黎, 從此..........踏上成魔之路.

未試過
如果真係三人行做fd 我應該唔會鍾意佢，由day 1開始friend zoned.
就算真係有咁嘅情況，個男仔知而唔表應我應該會覺得個男仔人品唔多好，然後自動走

未試過
如果真係三人行做fd 我應該唔會鍾意佢，由day 1開始friend zoned.
就算真係有咁嘅情況，個男仔知而唔表應我應該會覺得個男仔唔多好，然後自動走

從此青蛙黃屎踏上成魔之路

從今日起....青蛙黃屎多左一份使命. 收集所有男人既心, 然後係最高位....逐吋逐吋粉碎.

唔...又好似有啲道理

正路啲嘅劇情應該係黃屎從此變成浦妹，食仔無數，其實係玩弄男人，將佢哋引誘溝到手之後當垃圾咁掉咗佢，男人只會成為佢嘅玩具

但某次黃屎溝著個純情好男人，喚醒返黃屎純真嘅本性
最後黃屎真係鍾意咗呢個好男人，但狗血劇情：好男人知咗黃屎係玩男人玩樂，誤會咗黃屎今次都係玩自己，所以離黃屎而去

最後……有情人終成眷屬。

8點半連續劇又完成一套了......

放八點半會被怪獸家長投訴，放係九點半啦

最後……又再一次喚醒更強大既魔鬼了。

Prisoner's dilemma嚟㗎屌?

有冇人係因為眼角太高

夏天又黎, 又諗起果套佢最鍾意既戲
500 days of summar

這才是人性

要探討，刻劃，描繪人性係我嘅工作之一

omg 編劇好勁
齋睇簡介都想煲呢套劇
我都想可以理性d
當仔係兵咁玩
可惜份人太真心 好容易放左真感情

係香港今時今日應該調轉
兩個男嘅fd 一齊鍾
意女神，去追佢，最後女神同有錢仔一齊

比人話我每次淨係focus係一個target度
睇唔到其他options

Before Trilogy!!! 一定要睇啊!!! 簡直係史上最浪漫最好睇嘅愛情片 睇住男女主角一路係Vienna行 一路討論人生同愛情真係好撚柒正

咁係因為你未俾人傷害過
來吧，等我犧牲自己，狠狠地傷害你啦

大台唔會玩呢啲

睇下先
btw睇中文譯名以為係活地亞倫拍果D

究竟呢度有幾多個假扮絲打嘅巴打

利申 真絲打

唔洗咁多謝下話
我想開開心心拍場持久d既拖

me真絲

吓 唔想追post

唔受過傷害，你就唔識珍惜所有
唔識珍惜就唔會享受到真正嘅快樂~~

所以，試一次轟轟烈烈咁愛啦

絲打你好

我係巴打 你要唔要認識下我

有冇諗過俾多啲選擇自己?

好 玩開咩

唔係你
我未想轉gay住

其實我都係巴打

其實我係gay

其實我都係 hehe.我嘅座右銘就係獨愛菊 你係肥叉燒我係白飯

採菊東離下 悠然斷背山

一堆麻甩佬係到搞基 影響市容啊你地

我都唔想 快啲俾我女朋友我

同上 利申a0 真係好想試吓拍拖嘅感覺

好想放假呀
好耐未真正放過假

溝女都冇時間

究竟咩係愛同俾人愛嘅感覺

從來都唔知 因為從來冇試過

愛人係件好辛苦既事
被愛係件好開心既事

問我問我 分享下d sweet野比你地

Why

愛人都有開心嘅時候嘅
見到佢開心，你都會開心
但當你知道同佢無可能就會好痛苦

當你鐘意一個人 但又唔敢approach人
因為你明白你同佢有一定差距 而之後都冇機會見
你就會明

Okay 未真正鐘意過一個人

我都好想放假呀
day off同放學嘅時間賣晒畀公司同啲學生
就算所謂放假，人唔係公司都仲要做公司嘢，又或者温書同屌paper
生活睇落好充實 心靈其實好空虛

所以有時唔好立亂鍾意一個人
嗰種明知無可能 但又忘記唔到既感覺
仲慘過日日叫春無拖拍

hello, 新人報到

冇錯係
愛人個方永遠會患得患失
被愛個方就完全冇心理包袱

其實唔好睇輕自己
要人愛你 你都要愛自己
令自己有地方值得人愛
將人地當做神咁 地位就會失衡
一齊到都唔會開心

其實唔完全係
被愛嗰方都會因為真心唔想失去你呢個朋友而唔開心

Exact7ly 但難得遇到一個岩feel既人真係好辛苦

Hi

岩feel咪爭取下囉
唔係你會後悔架

難得有人待都我這麼好

鐘意親既人都唔鐘意我

啱呀 好想拍拖

我鍾意嘅都會出pool

好佩服啲人可以周圍approach人
成日話target 多 成功率自然高
但其實遇到自己鍾意既有咁易咩

好想同佢拍拖 但我主動極都無用

所以我認真諗住究竟係咪自己條件一般然後又太過眼角高

我應該眼角唔高,只係覺得我鍾意既對象唔會鍾意一個死肥宅姐,同有可能鍾意既都一定有人追既女仔掛
同成日覺得香港女仔一定有人追

大學4年黎好似只係對過一個女仔有好感有試過追

俾啲勇氣 用真誠打動佢
有人追其實好正常 好過佢已經有男朋友追都冇得你追

讀PSY

想知,有咩SWEET野
BTW,開始感覺到自己真係對愛情冇任何感覺,已經唔似之前唔好搞我,係去到呢樣係咩黎既感覺
以前有可能見到情侶一對對,會諗緊我自己係點,而家冇呢D事發生

有時覺得自己唔知幾時會暴斃

冇啦,之前都係咁而家好似我下面想講,冇做呢種感情咁

大家平均每日訓幾多個鐘

咁4,5個鐘都有嘅
不過減咗食飯搭車嗰三幾個鐘
其餘時間都係工作，冇收工
講緊一至日

六、七個鐘
瞓唔夠第二日好痛苦，一係就唔好瞓

舊年12月，公司頭中尾都有event搞，2大1小，我係team leader 月頭chur papers，月中chur final，月尾屌group project report 一日瞓到3個鐘我都好感恩 更因為咁我練成咗搭車有位就秒睡大法
宜家係財政年度交接，公司冇乜大event做，一個月一、兩劑小，功課同mid term都唔太chur，一日都瞓到5、6個鐘，好感恩

我係巴 但有野想問

咩叫夾？
唔太明咩叫夾
係相處舒服就得 定要價值觀差唔多

利申巴

大家身體好強壯 咁捱得
覺得自己好廢 温室小花咁
間唔時捱下夜忙下都屌哂鬼咁

同感 冇左之前對戀愛果然純真同熱情

事業學業並重，又有做運動
絲打真係好吸引
從前幾個post見到已經覺得

好難明點解A0
唯一原因可能係太強
身邊啲男人自覺比唔上

不過放心，我只係痴線佬，唔係痴漢
雖然90%符合我理想條件

祝福你地2個

Of course both la

Aw A0 post第一對情侶!!!

可惜絲打唔會睇得上我

有進展記得report翻黎

師兄好勇，係到表白

求屌醒
幾個月前識左個男仔
覺得大家都有啲feel
但係大家都覺得係無將來
佢就提出不如做fwb
我心底其實係好想
因為我都好想有個人得閒可以陪下我 錫下我
但同時又過唔到道德問題同處呢一關

what IS fWB？

Gay

Friend with benefit
簡單啲講啫係sp
好似係咁

你係巴定絲？
巴嘅求後續 （btw,記得保護好自己）
絲嘅你真係要諗清楚

我係藍絲

絲呀
其實真係好想
但又過唔到自己嗰關
搞到而家好矛盾

點解你想先？
你係想同佢做愛定想同佢拍拖？

整左佢最鍾意既卡通人物生日蛋糕 雖然好難食 不過食得好甜

我諗係想做多過想拍
我自己都知大家係唔會有將來
因為佢今年年尾就返英國 佢本身係英國長住
但我又係度諗
不如大家呢幾個月開開心心咁過
年尾就斬欖

好sweet

咁你係想搵sp 唔係想搵男友
Btw,聞說女仔易沉船
你今日決定咗，將來唔好後悔就得
Btw,你係咪處？

仲要唔要？

A0非處

我仲頂到

我係處
唉其實我都覺得我開始沉沉地船
有諗過不如一次過block曬佢啲野一了百了
但又好唔捨得
但係真係做左佢so既話我都覺得會對我未來老公唔住

Totally agger 你諗清楚至好啊

見佢無乜錢但又好肯用落我到。過左一筆比佢自己買野 同埋呃佢(好似9月)遲下iphone有優惠會勁平, 係生日月送比佢

係處嘅我會勸你諗清楚
畢竟唔係個個男人都接受到女友做過人sp （當然你可以呃佢話你係a1，同ex做過）
而且咁易比佢得手佢咪當你係飛機杯

我又唔會傷心,反而覺得呢個係一種進步

各位A0毒撚 你地會唔會為老公留返個處
利申 無咁嘅打算

送野比佢都要呃佢

有冇圖

毒絲表示：有仔先算啦

因為拖住唔比佢買

如果真係有仔呢

不了 會自爆 Sorry

又話佢無錢 仲買iPhone

情不自禁

你玩開都話無咩所謂, 仲要係A0處走去做SP,
好肯定咁講你將來10個男人9個都會介意
ON9少陣好無?
不過你諗你啦

就係知佢無 佢想分期

hi
Bye

其實我都擔心佢只係當我係免費私家雞
但自己又衰咸濕成日好想試下扑野
我諗我呢幾日真係要好好諗清楚

你賣啊宜家

你唔係讀緊書咩？
Btw,你打算買邊部？

聽完大家嘆講我應該都唔會再搵佢㗎啦

好賤格

仲諗住睇個蛋糕係點

你又有道理

*show blocked user*

做緊野。已買已送已跌凹

你pro pic個十八/十七枝玫瑰你送比人定人送比你？

我認錯人

No la
偷野

我覺得如果你地係真係拍緊拖有愛情 咁做愛都無可避免 但而家你地做完既話只係純sp既關係 如果你係player玩開咁我唔評論啦 即管去啦 但如果唔係 你自己諗清楚佢啦

9你妹

各位巴機會黎啦

諗清楚啦
決定斬欖

想一腳踏兩船/n船？

On9 狗公 已block

我又唔會PM人,男我都會主動PM,女既我真係唔會主動PM人,被動人士

你失咗憶？

為咗搵處去教會
想呃蝦條就死去第二度啦

尋晚同女朋友第一次做

仲要𡁻完唱同post 相，垃圾
#179274

睇完，你無提過佢係唔係台妹&你post去感情台同人講係作故

屌 同肩仔一樣咁仆街

救命

以前俾屋企人話 而家俾啲女仔FD話
面部肌肉彊硬我都唔想

我鍾意笑嫁，係唔識微笑
笑親都唔見咗對眼

第一對應該係黃屎同淆青
虛茫呢啲有才情嘅人唔啱我，我份人好市儈，冇乜風骨氣節

我唔係太強，我係鍾意同男人鬥強 不過我唔係極端女權主義者 我冇憎恨男人，或者想要踩到班男人變地底泥

笑到見牙唔見眼
諗到都覺得你個樣好sweet

樣靚就係囉
但我唔靚

乜宜家到左自介環節啦? 禾又要自介 禾是on9毒毒

我係唔笑唔開聲人地以為我好難相處，熟咗就變9upper 嘅小毒絲

大家睇到啦，絲打根本睇唔上我

Same

做咩啊 直線話自己靚仔啊 禾係唔會pm你㗎

又有才華又靚仔
講起擇偶
我覺得樣唔重要，自己又唔係靚女，都唔好強求另一半靚仔

明架啦

我抖陣冇事

照咁睇虛巴你係衰太靚仔

我成日覺得揀靚仔係有少少補償心理，自己唔夠靚/高，就想要個靚/高嘅，希望對方啲好嘅基因dominant ，令下一代唔似自己咁柒

都啱嘅，咁下一代會更靚仔/靚女

你值得更好

前提係對方比個半份genetic materials 要有好嘅顯性基因
大前提係你地養得起小朋友
大大前提係對方要肯同你拍拖結婚生仔

你地對好理性嘅女仔有咩睇法

你講緊我？

嘩屌係真唔係啊 又一樣嘅

可唔可以具體啲講點理性法

太過理性唔係一條好事
明明一樣感性既事 用理性角度去分析
成件事就會錯哂
因為我覺得拍拖感性應該要>理性
利申：理性>感性

呃你做乜
我覺得我就嚟理性到無咗同理心 唔識同情人了

無乜情感 好冷靜 一時間諗唔到點解釋㖭

好神奇啊 有幾可女仔係理性㗎 我地完全係稀有動物

咁我又唔會喎 我好多時都嘗試從對方角度諗 就會明白同理解對方會咁做

應該所有毒撚都係咁?

純粹鍾意靚女得唔得

我遇過啲理性嘅女仔
平時冇乜嘢
但如果當時我開咗感性mode嘅話，會feel到好有距離感，好難親近，好易行埋去會傷到我咁

可能我地都有唔理性個面，但未有機會開發

我可以理解到佢地做啲事嘅原因，但我對天災人禍越嚟越無feel

其他人講感性野我一係唔識俾反應/理性討論點解你會咁嘅感覺 一係覺得好嘔心

人地咁做我可能會同佢理性分析件事

不嬲對呢啲都無乜反應

係啊屌

以前仲會覺得唔開心，有得捐錢都會捐。依家見到都無反應

我都可以好理性分析

但我會成日轉mode
理性mode嗰時啲人覺得我好無情
感性mode又覺得我太情感泛濫

感性mode嗰時對身邊所有事物嘅感應好強，見到棵樹搖下搖下都可以傷春悲秋
所以都好感應到理性人嗰種氣場，會好似有刺咁傷到我

唔明點解理性人嗰種氣場會傷到你

係咪睇嗰啲喊到死既戲
隔咗左右喊咗幾包紙巾
你仲若無其事咁咬緊爆谷

好難描述啲咁虛無嘅嘢

因為理性係好尖銳，可以好冰冷無情

如果以一般女仔常用嘅講法就係，如果我今日ot咗5個鐘先收工
同你講/呻，或者我只係想你安慰兩句就夠
但你又同我分析點解會ot ，教我時間分配方法

呢啲係有形啲嘅例子，但我嗰種尖銳嘅刺感都係未表達到

要睇佢打唔打動到我啦
打動到咪喊囉
打動唔到咪食爆谷囉

吓 咁我又未極端到咁 連呢啲位都要咁理性

咪係

分析愛情都要理性既
唔可以沖昏頭腦

相處嘅時候識得switch理性感性 即使係扮都好 呢種女仔好似幾聰明幾識顧人感受 當然我都係ff下姐

係咪姐係唔港女
會理性處理問題 唔會聊交打
但女性化個時就好似台妹or日本妹咁
溫柔體貼得嚟又可愛 嗲聲嗲氣咁 ？

識體諒人 明白事理 仲要醒到知幾時要理性 幾時要感性
香港港女就大把 呢啲聰明嘅好女仔真係一千個都唔知有無一個

師兄好有經驗咁喎 講嚟聽下

你真係ff太多啦

我夠想男仔做到呢點啦

又尷尬又可愛 M男嚟㗎

我啱啊
講笑

太大想頭啦 唔要求咁多啦我

吓嘩

我唔介意佢一開始做唔到
後來相處個陣你可以互相慢慢tune

我地班毒撚幻想下好啦

唉

m得好緊要
而且m極都只會覺得爽
唔會尷尬可愛
尷尬可愛完全係女性向av or h漫嘅假情節
就好似男人睇av點對啲女會好受咁，完全係假嘅

唔好問我點知，當我9up好了

只能說呢位黄屎絲打真係好毒好ff

頂唔順無主見/鵪鶉/可愛type男仔

啱啊，好似湊仔咁

你係比人整過定咁整過人？

俾人引完 之後無都唔俾既話
正常巴打都會嬲到發癲都似
一係你就咪搞我

今晚咁好天，不如轉下話題啦
大家做咩咁夜都唔瞓呢？

有咩關係
唔想訓

係到聽緊歌

就係冇關係先好講

仲開緊工

搞錯啊都冇邏輯嘅

扯開話題如果有邏輯就冇味道啦

sleep is for the weak
我瞓喇
year 1 2個陣為咗睇英超/歐霸可以臨天光先嚟瞓，宜家想瞓冇得瞓就覺得自己以前好奢侈

以前唔洗番工丫ma

又到星期五 好想放工

約過幾個巴打交收 其實正正常常幾好樣

好羨慕人返一至五，星期六日可以去玩or休息

以前成日通完頂做project再返學都可以好快recover返
而加瞓少陣都覺得就死

先發覺已經不再年輕了……

我感覺再咁玩身己個身體，好快會收皮
惟有食健康啲補返條數

返5日係基本, 下份搵返1-4

佢地好多仲讀緊書 感覺老了

下份時間唔定，隨時返一至日

累面女仔幾搞笑，見你地咁講

遞咗信之後
時間感覺漫長都痴線

唔好蝦毒丁啦😭😭😭

好多都偽毒，我真毒，俾人話見到你樣知你毒🙈，仲加埋肥😂😂😂贏晒

樣唔毒 唔代表性格唔毒

香港地個樣唔係咁差一定好多厹埋身

所以你想講係樣既問題啦

兩樣都係，可能性格好西，可能樣好差

唔係蝦人囉 鐘意佢就會想調戲下佢

其實做startup／中小企老闆仲慘
咩都要一腳踢 分分鐘真係一至日都要返

😭😭😭2樣都毒

都試下俾人咁調戲，最少知冇人鍾意過我

我樣毒到交收個人要掉頭走

慘到咁😭😭

無計, 習慣了

why not both

但係你咁都有女

歡迎加入我哋西面柒頭嘅行列

咪係 扮咩姐
明明就係男神

樣衰唔可以有女朋友既 欺凌

西面

交收淨係見過一次絲打
其他全部都係巴打黎

西面柒頭+1

西面柒頭+2

連登有絲打

其實除咗你，呢度包括我都係絲打

究竟西面柒頭點先可以拍到拖 有無仔仔肯哽左我地

成日以為你係仔

點解無 ？

我都係絲打

無, 食自己吧 西面已經唔想理你, 仲要樣衰

做乜你樣衰有女 我就無
禾是可愛西面type啦 仔仔come come

可能做得多善事

有都比你個樣嚇走曬啦

沒圖沒討論
btw 西面真係好趕客

交收game遇過，仲要會打機

全部都係巴打 不過幾好樣

樣西接受到, 性格西就朋友都唔會做

識落on9叫有反差 你識咩
我唔信 一定有仔仔要我嘅

A0巴 lm

有無考慮過囡囡？

喜歡西面女
正常唔樣衰is OK

我無性趣啊

Meh好似搵你, pm佢

我要你
A0巴想結婚27歲
Join左sd比3皮幾都唔得

表白了表白了

你覺得你衰咩 I mean sd都唔得

Sd比正常人玩
毒撚去玩都冇人理
去到唔知講乜
又冇話題
份人又怕醜

比3萬幾我幫你改造好過啦

怕醜就岩晒啦，佢地鍾意d俾人挑逗會怕羞既仔

點解咁早就要結婚？

出黎食個飯囉~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

三萬幾去個爛鬼sd
拎去自我增值下仲好啦

19歲就想結
錢就儲到但女人手未拖過

樣衰毒撚唔係佐助型毒撚

其實我好似第一次入黎

捷徑
想識想結婚女仔

你平時有無試過approach 下女仔？ 點樣approach ?

未相處過就話結婚?
一黎就話要結婚, 我諗你入土個日都仲未掂到女仔手

你好鬼mean

一次生兩次熟三次大結局呀

繼續留名 A0萬歲

塞錢落佢袋
正如你識朋友會唔會一黎就話係知己?

唔會
男仔太猴擒好易嚇親女仔
用你出pool 嘅經驗幫幫佢啦

用你女性角度幫幫佢啦
做左D咩先會令你地好感增加

無捷徑呢回事
你諗你你咩值得人地係見面第一個鍾就會想同你發展先？你估真係“speed dating”？
花時間改善下自己仲多機會啦

係咁既咩

佢十問九唔應 想幫都無從下手啦

三萬幾容都整到啦 仲攞去speed dating

#wave

見整容post 講好似唔得喎
不過執執個look 應該都夠

嘩 唔係講笑 我真係識過條友一陣就話我係佢best friend真係嚇撚到我

吓 乜咁貴㗎

自來熟個啲 ？

見佢地講要十幾廿萬咁

太認真所以冇女
口花花反而有

同佢發展下 一樣痴痴地線

我諗都有心急埋單女仔

好正常, 咁認真咁正經同你講笑你又唔識接
口花花大家笑下咪開心囉

唔係叫你唔認真啊

會唔會你心態出咗事？
正常係 有好感->認識->了解->拍拖->結婚
你一嚟就跳去最後個步

即係想掛名結左婚

但理d通常係唔負責反而識多女
唉

佢可能係結婚->有好感->認識->了解->再再再再結婚

我相信日久生情可以培養到感情
結婚責任感大過feel

唔負責?請問你要負責D咩 定你覺得你一口花花個個就愛上左你, 你又唔同人一齊所以就唔負責啦

就咁同你講幾句我都開始反感
唔怪得你識唔到女

絲識下

唔係嘅 一開始都幾啱傾 但係都無可能識左一個月都唔夠 又唔係真係咁深入了解走嚟話當左我係佢best friend

咁我都相信你條愛情路都幾難行或者行都無得行

對唔住
好耐冇同人有過社交

佢根本唔要愛情，要婚姻
不如你返大陸農村搵啦
一定有

點算

媽介紹左個外國讀書大陸女仔識

我遇到個個係大家麻麻地啱傾（我係咁諗），但前排佢成日想約我出嚟食野
要知道，宅女窮拎係唔鍾意出街食㗎 好貴

講5個 點解我要認識你既原因先啦

咁咪啱你囉
可以直接結婚
唔使了解咗再拍拖
不過小心撞板

聽錯bad friend呀?

你係衰on9
同你做fd都唔想，仲話拍拖
識下朋友學下溝通先啦

唔好笑 bam

嘩 咁傳統嘅 不了

癡線佬 bam

咁又唔好咁, 我真心可以同佢做朋友架 但唔好同我結婚

唔想識大陸女仔
不過我包容性好強同冇脾氣
相處冇咩問題
住都搬出去住唔洗怕同老母嘈

佢男嚟嫁

bam3次都係同一個人

講真，點解你咁想結婚？

我覺得另一半先係會陪你ge人
朋友只係過客
人大左都有自己家庭
我會將心血放晒另一半度

出啦，食個飯都懶，
第時拍拖點算
唔通成日屈係屋企拍咩

屌 認真㗎 嗰吓嚇到我呢

我知呀, 點知會唔會男女通殺

唔俾啊

人地無乜朋友, 好心你就做人best frend啦

葡萄爸媽呱
結婚咁耐都感情好好
得爸媽都係人地介紹
半年結婚
27年了

你無朋友?
朋友, 家庭同樣重要. 係共存架

唔想食咁貴，儲緊錢
佢搵我我有出去嫁，唔好咁密就得
最大問題係唔啱傾

有愛火未

以前個代同依家唔同
依家提倡自由戀愛啊清
一嚟就話結婚，結錯咗好麻煩㗎

對方女嚟

冇朋友呀
唔like social 上次同人食飯好似上年7月

你試下問D仔. 一齊左幾耐你會同我結婚

你啲價值觀都真係幾唔貼近現實

自問好好相處好就得人
唉 毒撚生係自由戀愛好慘

tb?

你認真？

唔知佢

無人會因為你好人而鍾意你
你需要時間反省下你價值觀
如果唔係你真係呢世都唔會結到婚

係 對上一次食飯已經係上年7月

你唔去努力就想要坐享其成

真呀
讀書時放學返屋企打機
到家下放工返屋企打機一樣
星期六日係屋企打機唔出街
係跑下步係屋企樓下

應該唔會
但我想早結
4年前識靚女絲打約我3次都冇出係淆底
佢因爲我想結婚識我
家下佢結左婚
同埋親戚成日想介紹但我怕醜推左

你真係好on 9
想結婚又唔敢識人
人地做埋主動你都縮

大家仲咁有耐性覆佢嘅

三次，仲要靚女主動約你
三顧草盧都無約你咁難
錯過1，2次都應該知衰啦
有咁多機會都唔珍惜，見到你d人就火

我想識你

佢真係好鍥而不捨，死纏爛打（對m絲）

係咪m男黎？
俾人bam左三次仲繼續

佢應該想比m絲block

咁多人教精佢
有無人教下我

你都有女啦
想做playboy ?

教精我做人呀

搞大佢就得ga啦

我block左佢好耐啦
唔鐘意m男 你可以收皮

週末得閒都無人陪果種感覺真係

注意安全呀ching

人哋約你，但你永遠都唔得閒應約
呢種感覺先慘
你唔知幾時會失去咗呢啲朋友

我好多都失去左了
時間是劊子手

好彩仲有best friend

當班best friend 有另一半既時候
就知成個世界得翻自己一個既感覺
我就係個好例子

係啊 所以我最驚就係咁 唉 點解咁難揾到啱傾嘅人

True
已經同中學同學冇咩聯絡
個個都有女有自己新圈子

你鍾意咩類型既男仔ga?
睇下有無既打合你心水

Good luck!!! 好勇啊你

吓 咁你又真係

佢大你幾多

做乜叫春

自己做老細，開創作公司，應該開心至係

同星座同生肖
整整12年

條路唔易走
加油

我都鍾意過大自己10年既女仔

我以前都鍾意過文學miss

我都覺得我文學miss好正
唔係靚，但好有氣質，特別係個種閱歷豐富嘅感覺 佢令到我想好似佢咁去教書

直頭追過表白過

我果個都好有氣質 又靚同溫柔
聽佢講文學真係好有味道
雖然佢教得好一般

佢有咩反應

追大10年既女仔通常都係玩命死硬

冇咩 佢一早feel到我鍾意佢
佢拒絕左我後 大家仲一齊坐車傾計傾到總站

所以皮己收
之後就冇再好似咁鍾意佢咁鍾意一個人 亦都冇哂心力去鍾意/追一個人

今日見到大陸有個男仔同個女仔8年,諗住求婚時,佢女友話我已經有鍾意既人,佢飲醉同大叫呢個世界邊度有真愛?
咁又加深我唔相信愛情呢樣野

我仲信有真愛㗎

我信有, 但好渺茫, 特別係呢個年代
時間太快, 愛情太漫

咁我唔信姐,我希望你地搵到同祝福你地

瞓唔著上嚟叫下春先

好眼瞓，返工要遲到了

鬼知你想點咩 約人就約人啦, 玩埋d垃圾暗示
家陣你時間鑲金？

我最尾飛的
誤人子弟唔可以遲到㗎

岩先有巴打由中大行去尖沙咀
我下次一定要join

個男仔肯定佢地係拍緊拖？

好勤力呀仲幫人補習
我呢d專業廢青表示做assignment 都搞唔掂
冇時間再做pt

Btw我都係例遲人士
每次上堂都起碼遲5分鐘
好想改善下壞習慣

咩事 做咩咁chur

因為我想試下行下咁長途既路
行山就試過，但行市區真係未試過

有無人鐘意天文學

點知你咁垃圾

好癡線 最多係旺角行去尖沙咀

無

第一個上火星既香港人會係我

啲有錢佬搭哂SpaceX上去啦 仲等你啊

我都有IphoneX 我開個網頁就到, 睇下邊個快

你開心就好

Bam

帶班上堂
輕鬆過私補好多，睇我上緊堂都上到連登就知咩事
係我荒廢學業啫

我一早Bam左你啦 I win

想同我玩? 我4條A呀

我地玩鋤大Dee喎 我有4隻dee啦

我10JQKA 同花順, 又贏

邊可以full time㗎
不過我見到我個同學成日都返part time 但係做assignment仲做得快過我

FT+返學已經想死

啊啊啊啊啊

4隻2拎返屋企煲湯啦

吓 你噏乜春 煲咩湯

唔算係full time
不過返到同FT冇分別，正常FT返160個鐘到，我自己就平均一個月返～110 hrs
上堂就一星期15hrs（可能冇添 ）

呢度有個 勁鐘意睇科幻太空片
例如interstellar
想同仔仔瘋狂睇星星

到底要走幾多堂先會一星期返咁少鐘

這些機會
永遠比學霸撚9
努力幾倍先做到一樣成績

應該係啦，高中到大學

去西頁睇流星，或數星星，數數下錫面豬仔

唔計attdence嘅幾乎全走，只返去quiz同present，自己刨notes，唔明就send email問professor或者纏住啲tutor喪問
不過呢幾個sem啲時間表好靚，通常一個禮拜都係返2日半學，或者全部12點前上完，有半日返工 所以我走堂唔算走得勁

好disciplined
你日日都返工咁滯肯定揾唔少 包養我okay?

邊個係咁係度負皮人

你地會唔覺得人生好悶？

會
生活越充實，心靈越空虛

會
搵唔到人生目標同自己存在嘅意義

會, 覺得人生只是一個mess
將唔同既野擺埋一齊攪爛既一個mess
一生人就係努力係呢堆破爛到砌D有意義既野出黎

活到興趣同一班志同道合既人就唔會有呢個感覺 好似係

太空咁大 唔知外星人有無留意緊我呢

人生就係一堆巧合組成
你永遠估唔到下一刻會發生咩事
所以反而覺得期待多過悶
想知條路點行落去

如果外星人真係留意到你 你一早人間蒸發左啦
人地咁高科技 一隻手指都捽死你
睇得et定火星戀愛多
唔係以為有外星靚女暗戀你下話

咁都叫有紀律

好自卑 我真點廢青

可能邀請我去佢地到食飯呢

唔通你個樣符合外星人審美

怪獸黎講我係男神

短小精幹個隻三眼仔ar ma

請你食咩先

食好西

Same shit everyday

唔知你地有冇睇一個YOUTUBE CHANNL叫閱部客,係介紹書,佢地片果位女性算唔算黑面?

啱啊

講女性告白

睇吓佢有無我咁黑面先

都西西地

覺得佢唔錯,做訪問果時,有時西面,幾得意

一般啦, 有個香港youtuber先係西面表表姐, 叫陳怡
加埋佢把聲, 個性格, 呢種真係見到都想煎幾巴果種

D片咁似NEW AGE野咁既

New age
睇完連登啲外星人post 我都開始偏向相信佢哋嘅世界觀 你點睇

係咩? 無留意佢D片, 淨係睇過某幾條就覺得佢好難頂

吓 佢咩聲同性格咁乞你憎

唔知樓主仲記唔記得我，其實我有一個小小既心結，掛住緊一個city既女仔，只可惜我地冇辦法一齊，大家都feel到有好感，但當初人地已經有仔，最後我同佢已經斷左聯絡大半年

咩係new age 咁似邪教既
睇過陳怡講暗網 dllm 驚撚到我而家
個幾日要同老母訓
所以有d好奇心真係唔好有
出事架清

No la

嚴尖聲悶港女腔，高傲女權格

Sor太耐之前唔記得左
點解唔搵返人呀
當做朋友囉
雖然會辛苦d

Deep web
俾FBI收哂皮啦宜家 仲有好多呢啲deep web故都係假嘅 唔使咁驚喎

有一日突然冇再應我d msg就冇了，佢之前男朋友唔鐘意

唔係架佢講到好恐怖
又話fbi淨係理經濟貿易有關既暗網
其他係唔會理
係咪真係假故事嚟架 你咁講我安心d

可以試下聊佢傾兩句既
唔得先算啦
再唔係咪搵第個target囉

吓 咁就港女tone㗎啦 真港女把聲仲尖仲八婆啦
我把聲都係差唔多咋喎 都係冇乜感情 冇乜高低起伏
根本就係你一早就憎左佢 跟住佢做乜你都睇唔順眼

佢點女權法?

我就咁GOOGLE睇佢播放清單,NEW AGE又唔係邪教既,我冇理解錯係身心靈方面既野
DEEP WEB聽下就算,唔需要知到咁深入

推薦大家做吓MBTI test 一齊了解吓自己性格

睇過幾條佢關於愛情既片，同埋佢直播講d野咋，之前都唔識佢點會一早憎左佢 話咩香港做女人好慘啊，又直播話佢條仔點點點，又咩寧願搵鬼佬都唔要港男，仲有講d愛情觀好on9
重點唔係聲線，係佢講野滲出黎果個格

做過，好似係咩創作型

你的確係

我做過幾次，F5、year 1同上年都做過，我好飄忽，次次都唔同

Okay 已經俾你講到唔想睇佢啲片

以前都仲好好傾，又買紀念品俾我，介紹pt我一齊同佢做，以前有一排snapchat密密斟，但去到有一日問佢做咩唔覆我時，佢就答同男朋友去玩。自從個次之後，就冇再理我⋯⋯

姐係話我9up當秘笈
岩岩做完係領導型, 記得做過幾次, 唔係創作就係領導

我係infj

想入一入來問下絲打
你地會唔會介意男仔細過你地4-5歲
例如 男21 女25、26

INTP-T 同 INTP-A有咩分別

我僅代表我（頭盔）
我自己就好介意，個人嚟講鍾意叔叔/大哥哥

吓 姐係邊type ENTJ?

Turbulent/Assertive 我當係有無自信咁解

感性仔仔

我就唔介意 最緊要係個人會唔會太小朋友姐

做多次又變左INTJ-T

係NT人啊

好感動

其實我性格好矛盾, thinking同feeling果到差一題就唔同結果
可以好理性好感性

每十個先有一個係NT

A0女其实無乜

香港啲女咁搶手

我最愛既christopher nolan都係INTJ

殘體字

新人報到

哈囉

本身覺得A0也很好 呢排覺得人生苦短

新人

🙈🙈🙈

ENFP-A即是點

有自信啲嘅ENFP囉 解釋就自己睇啦

冇錯呀 趁早戀愛會純情d
大個左就要考慮現實問題
何況今日唔知聽日事
希望長命d 死之前出到pool
有得結婚生仔抱孫啦

咁下個囉
可能佢唔想你誤會
所以先疏遠你

我會想搵大過自己既仔
大個左應該會成熟d 少d fuckboy
或者唔知自己想點既廢青 雖然我都係
其實女仔某程度都想有人lead住自己

好似叫enthusiast
簡稱正面撚
同你都真係好似

之前做過 好似係infj 定 intj

做咁多次都係呢個，一google就見到榮格

無人鍾意負面既野

有少少似湊女

又唔係咩都要教哂我做既
只係做決定時要man d 唔好優柔寡斷
追女仔要有自信 唔好仲緊張過我
諗下未來同埋會自我增值
咁已經可以叫成熟男人 好似係

23年a0 中學基本上都係得仔 出到黎社會做野 都係仔多 冇啦冇啦

又係圈子細既問題
真係要branch out下

點樣可以擴大到生活圈子呢

呢啲仔仔好正
要有主見 有自己諗法 但係唔可以大男人 覺得自己啱哂咁

形容緊我咁

join 任何識到人既活動

岩呀 有主見比人感覺好吸引
會覺得佢係有思考 唔係求其hea9我
或者當我係阿媽咁 要幫佢打點一切

有女既 fuckboys 可以收皮先
點解遇唔到鐘意我而又符合條件既人

小事我比女朋友決定 佢唔識處理或決定唔到就傾完我話事

唔係邊個話事嘅問題 重點係決定係一齊傾出嚟嘅
吓 你地傾完又係你話事 姐係點

小事咪直接佢話事. 決定唔到咪一齊傾囉, 我幫佢分析, 分析完佢都決定唔到就我幫佢決定

有時佢1516我都會幫佢決定, 當然好小既事

到左有人鐘意你又覺得人地唔夠條件

岩呀 永遠因為 ‘岩feel’ 而決定自己鐘意一個人
結果每次都失望而回

反而追我既又對佢零好感
歡迎大家嚟屌9我
我認我犯賤
但感情真係控制唔到

比多d機會人地, 比多d機會自己
同唔同人相處下先知道同咩人相處最適合自己

啪啪啪 十分好

裙腳仔🤦🏼‍♂️，懶懶熊，不思進取
題外話，tvb講交友程式

睇到好sad

點解

唔會用 一堆狗公

一嚟見到其中一個男嘅自己覺得會同佢啱key;二嚟覺得自己係依家個環境好難出pool

啱key

Ai 我連target 都無

點樣唔試下追佢

同意

係係節目到見到，人地同女友已經到談婚論嫁嘅階段啦

係囉

大家咁話

咩節目 你講緊追星？

唉 條件幾好都無用

七點嘅星期日檔案（？）講交友app，見到其中一個受訪者，覺得自己應該會同佢啱key

咁勁 呢個似一見鐘情喎

毒男都吸引到女性恭喜

感覺啱啫，又唔代表真係得

咁多位巴打唔使灰心

金鐘巴打肯執下應該都係正常樣嘅

過時話，金鐘巴打圖係咩事？

好似話有個巴打話邊個夠膽出黎金鐘就請佢食M記

有個巴打包咗金鐘m記請連登仔去食 最後大合照

見你上面咁講條件唔錯啊

點解我公司冇呢d女，仲要一條女都冇

咩夢先

轉下環境啦

有冇咩方法擴大社交圈子

遮住塊面個d都幾靚仔

去馬喇仲問
唔通好似我咁拖拖拉拉大半年咩

Sosad 應該聊下佢傾計
跟手約埋佢上屋企談心
醒得太早啦清

咁唯有轉行 巴打做盛行呀
再唔係搵大公司囉
其他department 實有女

入親d公司都係我最後生 比好多爸爸媽媽照顧

其實追人真係有攻略？

加油

毒男最後都抵受不住攻勢了

唉 搵到對象比我暗示先得
毛都冇條

毒男心諗終於有得脫毒
即刻受溝

但到最後都要個對象覺得你可以發展
唔係做咩都無用

咁既款都話無仔溝真係無野好講

啱啊，所以先要互相了解

做咩要強調係處男

想，但唔想識你

請善用起底功能

係處男不等於你無性病

Agger

講事實=針對你？

加油 共勉之

又bam得

絲打加油 有野可以係到呻啊

手寫單？ 如果個老板好人又認得你應該等
得？
Btw，下次要小心啲啦

電腦單呀
個日自己狀態唔好

可以嘅話比自己抖下啦
見你咁多野做應該好攰

有個A0女FD, 性格好硬, 講野成日一句BAN埋黎
我話咁樣會嚇親男仔GA, 佢又唔CARE, 話咩 "緣份要黎就黎啦
我都唔急" 搞到我成日好似佢老母咁, 擔心佢出唔到POOL

但佢怕唔怕單身先，唔怕既唔駛為佢擔心啦

係咪真係咁多a0女呀？
我係公司見到埋女 個樣幾差都好 都有拖拍

總有原因嘅
樣唔係最大問題，性格同想法先係
唔係講性格八婆、西，可以好正面嘅性格⋯⋯
咁都係我諗啫
學我個A0毒男同事話齋：「我分析到點解我A0我出咗pool喇」

佢唔怕，但過幾年大學出唔到先怕就大獲

總會有既，而且樣唔一定差
好多原因既

點解啊

咁要同佢講返，佢咁都唔怕，同享受單身就由佢啦

讀完大學就出唔到架啦咩

狗公好7
Tg link 都po錯

你睇下呢個post幾多A0女就知

又蠢又想溝女

我唔識留tg
柒左既係我就潛水啦

唔係，但難識人好多
佢e家唔搞下d性格，到時先搞就遲

大學時期應該最好出pool時間

第三次未戀先失

你咁多個POST 都貼過
貼都貼錯係柒左D 既

駛唔駛比返D 成功既例子你?

知你又粗又大啦

得閒撚下狗姐

狗公

邊個比人串親啊?
我就無事啦 唔小心踩到你條狗尾
要你每次用四個回覆黎覆我.
辛苦曬你啦

屌幾下就爽
你條撚都幾唔得啵

想屌人就去叫雞啦你

又block多件
揾sp返成人台

其實呢可唔可以唔好再回果條友，block左佢但係你引用番都仲係見到，紅色大字真係好礙眼

做乜勁
上高登勿認真呀清

我都覺
想defer唔畢業住

病到七彩 一上黎就有花生食

因為出pool而咁做😱

一年姐，如果係咁我就覺得出pool緊張d

覺得順其自然就可以，好似扭蛋機個女仔咁講而家男仔好多都怕醜，有可能女仔要倒轉追男仔自得

都係講下 雖然我考dse就直上u 所以遲一年都唔算好遲
但唔知點同屋企人交代 同埋讀書都好貴
今日返學校見到好多女同學都好靚好想認識佢地
畢業之後連望都冇得望 唔好話識

咁多正女同學，你唔係就咁畢業啊？

好驚出黎做野果行冇咩年輕女同事

返學校做保安

學我咁讀埋個master
不過真係好貴

無絲打咁勤力 冇咩心機讀書
hea住讀master好似好哂錢

你講我啊

我真係成日一句ban埋去 啲男仔都怕左我
但係性格呢啲嘢點改姐

我覺得緣份會嚟但都要你去捉住佢
唔嗲唔吊咁緣份好易就走
不過佢都唔緊張你幫佢緊張都無用

停一停 諗一諗 再講野
對熟嘅人真係一句句真心話咁出 有時要事後兜返
Btw,話唔定有人鍾意你直接呢

話時話，點解呢排個post 好似多咗厹入嚟咁嘅

所以我好多時直情唔講野算 但係啲人又會以為我嬲咗佢哋

最好啦吓

好麻煩囉 搞到我要unbam人再bam返佢地

直接係好事，但學下點樣修飾下你講既野
d語氣果d唔好咁硬，都唔係好難姐

呢樣有啊 語氣就難左啲囉

我都咁話佢，緣份唔係坐係到就有
都要自己把握同製造，唔係童話故事果d浪漫既邂逅

邂逅都要自製
利申：自製過

吓 好癲

Tune 下啦
或者加啲軟嘅助語詞係句尾？

試下啦，我以前都控制唔到d神情語氣
咩都即刻擺出面，但其實好蝕底

我講就會好造作 不了

我都覺
不過無啦，都係成功自製過一、兩次「巧遇」嘅情況咋

自製得太多會被發現

可能係

平時有傾開應該好多話題
果日面對面傾完啲咩 果晚係WTSAPP用返果個話題繼續

諗下有冇啲野係佢識 然後扮下傻仔扮唔識 話想請教下咁
利申9up

陣間試下
Thanks

呢個要諗下先
Btw,thanks

嘩頂 溝仔真係好難

唔會掛😱😱😱，有都冇用其實🤦🏼‍♂️

彼此彼此

有都好, 好多都好現實, 無咁單純
仲要出黎做野就唔止同齡既人同你爭

係架，所以明交友apps咁流行係有原因

愈講愈驚 愈講愈唔想grad

性格都係問題既
但係真心愛既 性格幾西都可以包容到既

就算match到啲女仔都唔出聲

我太樣衰，冇真人相，用晒動畫熊果d相，唔會march到🐻🐻🐻

真愛啊

成日比人覺得有男朋友揮手區

真愛就真係乜都包容
即使外人話佢幾西口西面 又講到性格幾差都好
係你眼中都唔係d咩問題

Btw依家就算面對到鐘意既女仔都好難開到口
第一 怕個女仔拒絕左之後 唔知點面對
第二 又怕佢係有男朋友 怕做左第3者

姐係唔柒啦 做咩啊 揾唔啱對象啊

扮偶遇都係個辦法既
科申：試過

圈子太小 識唔到朋友 身邊朋友大部分拍曬拖 得番自己一個

嘩 你地都好癲

有幾 機會係要製造出嚟既

一個人覺得好孤獨應該點做

唔洗驚咁多 同佢相處多d先啦
錯過左機會怕你後悔

相處耐左先知佢有男友又係大獲
Btw佢唔女神級 仲要成日比人話又比人恰
但係我眼中 佢係可愛
但係其他人眼中 唔靚 仲有d肥

你因住有陣間又有厹入嚟話可以幫你
搵fd?做自己鍾意做嘅野？

同人講a0冇人信

你使唔使咁快就打定輸數 ？

冇錯

事在人為

係已經知道左有男友

我分析到 因為緣份未到

同埋唔好太過火
要識收

咁又慘啲
試下move on ？

唔敢講添 我都想拍拖呀！（大叫）

對手只有一個

Aw 快啲識吓新朋友啦

聽日考midterm 朋友又唔得閒理我

Pm你好啦 唔好搞到我地

吓 exam period都嚟緊先嚟考midterm?

我怕羞

今個sem最尾個日midterm
乜相認（如有）

我都想
就嚟單身廿年

仲有個essay dead添 好大壓力
Btw今日撞唔到男神
覺得抑鬱 其實我已經好努力做好自己
但永遠都做得唔夠好
我真係唔鐘意自己d 19性格
明明之前見到男神都可以扮見唔到
到底我想點

Wtf 你邊間 咁癲既

向住個海（大叫）：我要拍拖 我要初戀！

係個course 癲咗
四個mini quizzes 2個midterm

+1 我都成日俾人以為拍緊拖
無論同輩定長輩都好 講野都假設定我有女朋友咁
似過同一個人解釋好多次 佢都係疑神疑鬼咁
但我明明毒L 一個
接觸到女性既可能都係group-project /part-time

主動同佢吹下水啦
仲有位入嘅

其實點解會比人咁既感覺
覺得好奇
從來冇人會覺得我有仔

我27歲都係A0，身邊啲人都好驚訝點解我仲未出 pool，又係話我眼角高。

老老竇竇，大學時日日落堂補習，星期六日由朝補到夜晚。 出來做野，一收工就返屋企睇書上網，星期六日又係全日補習。 點識人。 所以，都冇特別諗過出pool.

絲打唔會想拍拖架咩

有時間都拎去報course進修/ 訓教/ 上網學嘢，自己都唔夠時間用。，唔想分時間俾其他人，亦唔想做嘢去please 其他人。 我認我係自私撚，只想 please 自己。 自己人生，自己開心最緊要。

我都同過學術派嘅朋友研究過點解人會拍拖... 但連拍緊拖嘅人都分析唔到，我無經驗就更加無法理解當中趣味... 如果你有經驗，不如分享一下拍拖嘅 好處 ＆ 壞處？

唔知從咩途徑

我覺得呢樣野無得用學術既角度分析
大把人明知拍拖一大堆壞處都會鐘個頭埋去
可能他朝搵到個打動到你既人 你就會推翻自己

你一定好理性

其實我都係 無乜新識嘅fd

仲有一年就20,依家都仲係A0

我覺得識朋友唔難 維持先最難
好多新識既都易相處

我仲有半年咋

攬公仔

女仔有少少肥先好，少少肉肉

我明你講咩

唔洗擔心 時間好快過
20仲A0緊

Agger 搵到鐘意既人就唔會咁諗

個個都係咁同我講。 可惜我真係未遇到，否則我都想試下係唔係可以去到「愛到要生要死」嘅地步... 順其自然，有就有，無就無。 佛系出pool大法。

其實你個情況要出pool 都幾高難度 ......

認同。 但無辦法，性格使然。 等到30歲都係A0，就同朋友食自助餐慶祝一下。

又唔洗咁灰嘅
希望在明天

無仔唔係應該多人追咩?

反而我返工就一定比人傳同某位女同事
由細個返PART-TIME 到依家出黎做野都係
返PART-TIME就比人傳 同第2更既女同事有野 但我果間同佢果更接觸時間頂到盡得1個鐘,都唔知傳乜
依家返工仲死,可以傳到同HR既女同事有野,搞到連個女同事都信埋

呢啲唔係中學先有架咩

依樣野真係中小學先會做
但係到依家都會係咁 我真係唔知點解

你係咪同d女好熟 搞到人以為你地一齊左

傳果下都唔熟 頂盡講過幾句野
跟住傳下傳下 又傳埋同一個部門既女同事 正正係我鐘意果個
反而依個唔介意,但佢又信我同HR果個有野,同佢解釋過 但佢依家拎黎講笑
但佢又有男友,我都係無謂講其他野,有FD做已經好好,我自己咁諗

@cchk18

同病相憐

加埋我

留tg啦

我都留下
@ncching

平時毒開又唔覺有問題 但係sem尾壓力大又想有人陪

Midterm 加油

啲人悶囉 好多人幾十歲人都好小學雞
我係宜家間公司撈咗2年，都間唔中會傳我同唔同嘅同事有嘢 公司係幾區都有office/warehouse ，最誇張個次傳我同另一個部門仲要係第二區返工嘅同事有嘢，一季都見唔到幾多次 不過係啱嘴型，見親都吹得幾嘴咁

絲可以搵我傾 22yr old avail

唔關感情事 但都好想係到吐苦水
我細佬讀緊asso yr2
佢本來今日要交fyp 但最後做唔切決定唔交
其實我真心心痛 佢好勤力 日做夜做 最後果3，4晚每日都只係訓左1至2粒鐘到 直到岩岩佢同我講捱唔住做唔切
睇住佢咁辛苦最後得個吉 仲有而家拎唔到學位將來又唔知點 我都好灰 好擔心佢將來 亦都為佢唔甘心
但我唔係讀佢果科 俾唔到啲咩意見佢
同埋佢都asso yr2 唔上唔落
雖然屋企唔算窮 但唔係有錢到可以供我地唔讀書出黎hea都冇所謂果啲 阿爸仲要每朝6點幾起身去地盤返工 今朝望住細佬同阿爸個身影就覺得好心酸
唉 我都唔知可以講咩好

正正係依d 真係吹唔到幾句水就傳
唔好話我覺得無聊 連被傳果個都開聲講佢地無聊

第一覺得要俾佢知道你地係佢身邊支持佢
之後再試下一齊諗有咩方法

吓 做乜唔交

遲交一兩日都係扣10-20%啫

做到心力交瘁
佢話交都係交垃圾
因為佢gpa本來都唔高 諗住fyp 6 credit拉高番個gpa
其實如果佢defer一年 下年唔洗讀其他科全力谷高份fyp會唔會都係一個好既選擇

10-20%應該成個grade?

有冇諗過幫佢做

同事不嬲都係咁8
所以d人先唔鐘意辦公室戀愛

Same here
一sem尾就嚟料

我識我冇所謂呀 勁得閒
但我文科佢科工 無能為力

2個sub grade走唔甩喇
有冇同細佬傾過佢將來想點先？如果唔想讀落去就求其交咗啲功課佢，全科pass拎張cert算 讀得咁辛苦
想讀上去真係defer/ repeat刷靚個gpa升U，不過你都要話佢知讀U都唔會輕鬆

Gpa過唔過三啊

而家得2.7 有科已經retake緊
如果fyp a range有機 所以佢好努力咁做

佢將來做野都想做返而家呢一行 所以都想要靚gpa/有個學位
不過其實佢都讀到好辛苦唔想讀 本來都想gap一年做下野先再讀返thei
所以其實defer 1年 retake fyp都係可行?
因為我dse完直上u 未遇過呢啲情況都唔知點俾意見佢好

咁真係retake算啦

辦公室D人生活太苦悶
好多人慢慢都會變左3姑6婆

其實點樣可以活得開心d
感覺返工返學都好悶咁
要有拖拍係咪應該充實左自己生活
令自己開心左先會吸引到人

試下搵D目標, 搵D鍾意做, 擅長做既野,
去D鍾意既地方咁囉應該
但對我黎講無鍾意既人同我一齊做始終都唔會完全充實
唯有盡量唔好放咁多負, 女仔都係開朗少少吸引D既

八就唔係問題 八卦都係人既天性黎

SEM尾一諗起D EXAM就真係頭都大埋

Exam左一半了

都岩既 之前我做暑期工間公司有pair撻著左
我地好耐先知 之後仲兩個都resign轉工
可能都係唔想我地咁8阻住哂

你就好
黎緊最快既2科都係相差1日,都係背野
最憎就係背野

唯有開解下自己
每捱多一日就向暑假邁向一日
咁快又一年

我最怕背野科
計數都仲好D,操多D都搞得掂 背野差依樣真係無得救

點解會咁快exam既 早完早享受其實都爽

同我相反喎ching
本身數學勁差 計極都錯
已經放棄哂所有計數科
背野反而輕鬆 好多都係吹水野嚟

我係英文極差,對於吹水野無難道,但一用英文黎吹就真係頭都爆

grammarly 同 Cambridge dictionary 幫到你
其實大學某程度根本就係考英文
本身個底好 讀咩科都會輕鬆d

一完sem就去玩 好野

因為公司有外國人上司，返工之後英文飛躍進步

我都覺得英文底好既人,就算讀果堆野無概念都可以好輕鬆咁搞掂

屌打哂我地班學渣

真心覺得唔公平
明明佢地唔理解,但係英文得就搞掂

TVB啲獎咩

羨慕妒忌恨

雖然我都係考完就出走

笑到gap gap聲

唯有學好d英文
而家每個唔識既生字都會查字典
然後copy and paste入電腦個備忘錄
雖然都唔會記得 但希望有少少用

屌緊gp project

正話屌完group project report

英文進步唔好咩
講多啲寫多啲真係好過拎vocab book背
前題係有嘢局你成日用英文

聽日要預演一次present 岩岩先寫起個大綱

呢個真 同得多鬼佬傾計真係會進步神速
任何語言都要日日用先得
唔係就會好快唔記得哂

vocab book冇乜用 除外你有恆心不停revise
利申詞窮撚

暑假日日係公司打英文email、report，開sem之後英文writing midterm差一分滿分

性格內向 冇咩自信
打扮太中性
男仔頭
利申 非tb
肥

係咪可以跳樓死？

自信可改以慢慢建立
打扮中性都可以好有魅力
肥就有少少肉地都幾好，欣宜咁就不了

80幾kg 但因為算高睇落冇欣宜咁誇張

最慘嘅係見到好多肥過我嘅肥婆都有仔就灰

唔係 呢個世界有好多千千萬萬條仔
總有一個係會接受你
不過要唔要改變自己
例如試下化妝襯衫咁 呢個就隨心啦
當然first impression好重要 外表吸引人先有人會留意你內在
但淨係鐘意你個樣／身材既人 根本唔係真心
要嚟都冇用 你變番原來既自己佢就會走

睇美劇啦, 英文會進步好快

我6呎先你個重量, 其實真係幾重, 減下好D

前排70幾 最近肥番

唔緊要嫁絲打
希望在明天啊
利申：我都肥，仲要皮膚差

你平時唔做運動/食好多野？

唔做運動
但唔係話食好多野
一日2餐
有時食下宵夜

岩岩收到陌生人WTSAPP ICON望落似靚女
之後同佢講左幾句廢話
我係咪DRY得濟DRY到到痴痴地

講野悶唔悶先
肥瘦重要咩

唔識搵話題講

問你有冇買股票？

當佢普通朋友咁就得

乜都講吓 唔好下下諗人地點諗
如果對方係hea你既 呢啲就keep唔keep都把
講講吓就會習慣點同人講野
同搵到同自己啱傾既人

太夜食野好易肥
我今年做多咗運動都重咗就係因為成日遲食飯
可以嘅話戒咗宵夜佢啦

有興趣開始？
再唔係借啲意問功課開始傾偈？

定買保險/基金/去唔去做facial

呢排因為有target同個fd傾咗好多先發現佢真係好識把握機會
各位a0真係可以多啲問下你啲出咗pool嘅朋友攞意見

同埋想減肥要學識睇卡路里做人
計計自己嘅基礎代謝率，唔好比自己每日食嘅卡路里過基礎代謝要嘅（但都唔好低太多），係保持均衡飲食嘅前提下慢慢減啦

咩都冇
我HI番佢之後 佢問番我係邊個轉頭
然後我又問番佢係邊個做咩揾我 佢話我電話係佢電話簿入面 所以想知我咩水
跟住我ON99咁問佢係咪你盜用左我啲資料 然後佢話我諗得太多 拎左我電話都冇用
之後就完
BTW佢好似唔係本地人 佢同我講薩瓦迪卡 同打書面語

泰國 ？

同埋可以行多啲路/樓梯，逼自己郁下

唔知 我問佢係咪本地人 佢冇應我
佢係咪知我毒J好DRY所以揾我想做我生意

唔好零食

你好似好dry喎，原如我地一齊去做facial 整靚個樣囉 你執完一定好靚仔啫

呢個真
零食食食下好容易會食過咗基礎代謝嘅上限
零食要盡量戒
戒唔到嘅試下𡁻香口膠代替（小心咬到自己）

會唔會係情色生意

我想踢波

明顯係騙案啦
唔好上當呀

乜依家佢地會咁主動搵人咩？
唔好咁多ff啦

可以

好想人生得自己鍾意做嘅嘢
踢波 玩 同食嘢

我都覺得自己好痴線 究竟我係DRY到一個咩既地步

Dry到瞓唔着上連登

同我差唔多

禾要買新衫衫

美劇撚here 你睇開咩

主動D
乜狗屎垃圾話題都可以講
無溝通就無機會

最近都係睇netflix多, 不過追果D都完晒
altered carbon, 13 reasons why, stranger things

Designated Survivor有冇睇

Okay bye 一套都無睇過

矛

睇Bojack Horseman啦

你開咩咁?

點解好似無咩人睇英劇？

我有睇sherlock, skins

未睇過skins,講咩嫁？

Lucifer幾正

搞十年都未同返Chloe一齊 呢啲will they won't they couple

The Americans, 30 Rock, Veep, Catastrophe, Bojack Horseman, Legion

Chloe俾垃圾cain溝咗
沉撚晒船

我咪窮版lucifer囉

題外話 想問你係咪有聽kolor 見你個名

依樣真 聽/講多D,自然識寫
對於死記硬背,我真係唔得
正正就係要背背背搞到我細細過英文都差
完成唔理你識唔識,總知要你背左先

有無介紹邊套?
想由淺入深,等自己唔洗睇到R哂頭都唔知做乜

一套都無睇過

daredevil, stranger things, 13 reasons why, sherlock, breaking bad果D

都話我鐘意嘅野無人鐘意㗎啦

Sherlock 推理個陣講野勁快
英劇我推薦doctor who 好好睇（已loop咗十次以上）

Whovian

有無咩手機app可以dl黎睇？
個mytv廢既 無英美劇dl黎睇

Vmus啦 online睇 download我通常bt開

Vmus有啲無啦啦無咗update

doctor who好多季

你都係？